[ViuTV] 今晚瞓酒店 逢星期一至五23:00 準時CHECK IN(3)

今晚瞓酒店 豉油王炒麵

《今晚瞓酒店》
ch.99 ViuTV 星期一至五晚 11:00

疫情持續，全球旅遊業停頓，最中意去旅行的香港人無得飛，無得 「梳乎」，個個叫苦連天。正一「有假冇埞去，有錢冇埞使」，你話點算好?
一連十集的 《今晚瞓酒店》，將會帶 大家嘆盡全港又靚又有特色的酒店。例如坐擁infinity pool、盡覽維港180度壯闊海景的香港維港凱悅尚萃酒店；由百年古蹟改建而成的大澳文物酒店；吸引兩岸三地網紅帶齊 睡衣、玫瑰花等道具來打卡的天后The TUVE等。

由Edan、Dixon、 Emily、林婷帶領，發掘香港至靚酒店打卡位，CHILL住過每一個晚上
無得去旅行，無得住酒店，都有得睇定bookmark先！

10／8日起星期一至五晚11點！下星期一晚準時CHECK IN！
#今晚瞓酒店

夜晚要做咩先可以留個美好回憶？

緊係去睇今晚瞓酒店ff自己個staycation啦

竟然聽到焫焫焫焫焫焫著

DIXON呢

咁似alton拍特L登嗰度嘅

終於可以睇返
有林婷喇

Dixon負責第一集嫁咋?

咪係

陳詠謙又一傑作
lalalalala

個期係咪撞埋辣火頭? 見佢話成個月都出外景

終於唔洗污染眼球

做飯謙

結尾sealy廣告

Emily條腰好Chill

聽晚介紹果間我住過，係天后果邊

唔想睇Edan

歡迎死忠屌我

好正 顯得佢對波唔細

今集冇

今晚無呀

好似幾正咁

唔係呀 有個小丑過山車架

工業風
但個廁所細到仆街

本身係另一個節目 唔係 今晚瞓酒店
因為疫情原因取消左 先出現今晚瞓酒店

冇人逼你睇

第一集又一堆人係度話
唔使嘈 下星期可以一齊睇晒

我鐘意一路睇一路屌
聽日有無佢份？想繼續屌

係香港住酒店要大 一定好貴一晚

炮台山橋底？

又講鬼故

有 你一路cm屌 我地一路J仔

聽晚似係呢間

有啊歡迎你繼續

原來!

好似係有條橋

親生經歷

明嘅kelvin 唔鍾意咪quit 99囉

佢勁瘦
唔知有冇90磅呢
條腰勁幼
不過對佢冇乜好感

點解 我因為依個節目先識佢

反而頭先海洋公園果間算係四正

唔可以多人聚集?9估

除咗周末勁多人之外其實幾好
利申：聽人講

入得去玩多 住真係唔會住佢

好似好正

Staycation都係過下條旅行癮
本身去完op點會去住酒店

6月嗰時限聚令50人

如果住樂園 真係會去迪迪尼多啲

拍到後段已經2個人，仲撞正冇得堂食

呢樣真胡迪同我過夜

依家連敗家 36 都要拍
viu 拍唔到綜藝好慘

佢冇乜特別之處除咗瘦

間酒店係幾型，但大門乜都冇，就咁經過唔知原來係酒店

迪迪尼我住過
好似冇咩特別

唔好轉 TVB 就得

不過對於唔玩機動遊戲 又唔熱衷角色人物既我黎講
應該都冇咩可能會去住

tvb仲撚垃圾過呢個Edan啦

玩左一日再食埋自助餐，夜晚再返酒店訓覺
小朋友一定會好開心

雖然唔知點解你咁憎佢，但見你都係有良知既人
不如試下欣賞吓佢啦

事單啦 都唔一定要人都鍾意既

覺得啲唔鍾意都有存在既義意 好過令人想關注既點都冇 見到會熄機

迪迪尼酒店個自助餐小朋友食係開心，大人食就⋯

GV
想睇佢哋兩個做

「爸爸，寬容d ～ 」

唔係你想同佢地做咩?

3P

「爵安，我要進來了」

edan 似會做 1。

萬豪依家有半價套房活動
萬麗 JW 同 W 都抵到爛

介紹既酒店愈來愈無睇頭

食物好廢，之前自助餐已經畀人狂屌，餐廳垃圾到煎乜都唔好食

on9 hater

林婷

今晚有婷b同edan
佢地兩個係咪爭成6年

依間算有D特色

剩係知edan年齡上好弟弟

睇Edan了

夠鐘 黎多幾個11點節目真係搞唔掂

終於有林婷
各位手足除定褲未

今晚應該唔使落水啦嘛

開波

終於可以準時坐低live

edan

Edan林婷

Lm

same

天后

終於唔使見到Emily林婷

個16細到

天后好多好西

點解有家長指引

出名隱蔽

第一次去一定行幾次門口都未睇到

嘩屌住呢度一定會行過龍

又係呢條仔做
DIXON 都幾慘

呢間酒店好似幾得意

清湯腩

婷b

11點之後都有?

黃 .... 長強烈譴責

間酒店喺清風街

嘩屌都幾靚

DIXON啲節目多到撞晒期啊

Dixon 消失咗

有邊一個節目係冇佢出現

想聞 edan

咪係 仲話dixon慘

沼澤胃氣你估浪得虛名

諗唔到 星座 火頭 酒店 之後係咪仲有

咁隱蔽

小兒麻痹

我都想

做乜係咁影D喉

呢間酒店有無出過事㗎

cls 酒店
係咪想同人玩捉伊因

好睇過emily太多

好易偷情

know d yeah

入住

呢間野偷食炮房FＥＥＬ

1 2 1 2
隻閪手呀
小兒麻痹呀？

野菜咖喱

即刻變入住

有眼仔

日頭講燈光

睇圖都睇唔到邊到

其實林婷都係誇但係咪樣既問題

幾台灣feel

我要DIXON呀

一陣有夜晚

正

林婷著到師奶買餸咁

呢個女主持好過琴日嗰個好多

samsam

林設計師

婷Ｂ烏底身都冇波

好唔慣開朗版婷b

今日介紹呢間咁垃圾

個櫃咁殘

agger

幾鍾意呢種style

個mini bar 咁醜樣

好似 UFO

日全蝕邊係咁嘅樣

個書枱好正，好想買個返屋企

成個格局都係時鐘房咁

真 依間算係西貢個景之後 都幾好

林婷好温柔

床單都好講？

人地叫林婷 尊重ok?

時鐘房唔會有 lobby 啦

唔知有無人講過 emily個樣好乸大陸

Same 目前4間西貢同呢個都吸引

床單都好介紹 呢間房好醜樣

張床單好似冇咩特別咋喎

水泥牆好柒,點解有人鍾意

又要人諗野豐富d
轉頭叫人唔好諗咁多

叫佢豐富又唔豐富

可以奶

點解要落金

一定唔係長輩之選 入到去實俾長輩屌死你訂啲咁既住

個廁所裝修同間房好唔夾

似Isabella同coffee 不過佢最樣衰

婷b條裙係咪掀起就可以屌

same same

好生硬

#工業風
一落呢個 tag 就會好多人丁

好似emily同edan夾啲

我都唔鍾意酒店係水泥牆

係廁所瞓覺

Dyson

無野好介紹

唔怪得家長指引

慳番啲油

So far都係覺得西貢嗰集最好睇

呢間上網book幾貴

但睇片原來麻麻哋

因為無乜嘢好介紹

同尋日果集好大對比

覺得係無乜特色 睇左三集都唔記得係咩樣

廢老唔會搵到呢間酒店啦

哇靚仔到!!!!!!!!!!!!!

牆咁樣 "設計" 真係唔識欣賞 ...

似監獄風多d

係鋪得幾靚嘅

婷b順眼過個隻姣西emily好多

俾大陸人住肯定刮走晒啲金

珍
其實都係睇佢哋夜晚吹水

介紹緊呢間係咩酒店

好似冇錢裝修咁

呢間唔係好掂.....
好壓迫感

珍
因為有 dixon

focus左係林婷BB個背脊

後生仔先會鍾意

張櫈唔襯

天后 tuve

好似去左坐高級監咁 水泥

見慣

個FEEL好污糟

咁你見慣呀嘛

肚子餓了 來吃點金吧

一開始睇我以為工廈黎

好cold... 唔c服

焫焫焫焫焫焫焫著

個鏡會唔會窄咗少少

真係似時鐘酒店

好似啲嘢未起好咁

設計真係on9 到震 ....
主持係咁讚, 係咪真心架 ...

Ｄ商家佬吹奏到明明為慳錢格硬吹到係風格

焫焫焫焫焫

呢間係唔係爆房用.....

婷b對腳

讀稿

又辣著

係腳

好似夾硬拉嘢sell唔吸引

帶埋Mirror跳豔舞

根本爆房用

水泥牆做到好似工廈咁，真係有人住咩

林婷腳板

應該係

夜晚關埋塊鏡第二朝打開左就真係唔慌唔驚

心口濕咗

樓底太低？

聽講本身有其他靚酒店 因為疫情取消咗幾間拍攝

由床頭屌到床尾 勁大張床

梁祖堯：每個人都會有個住喺大坑嘅 ex

浴室真係幾大嘅

成房精味

Chill club 推介

工業風真係唔啱我

近幾年好興 工業風

點扑野呀對住D水泥牆

快啲瞓覺啦
我要睇瞓

個留言仲好笑過個節目

真心咩

哩個光edan勁靚仔

炳記藍到黑

我要睇腳

林婷BB瞓覺

林婷表示已經見慣

太似癈置工廈

入廁所扑

好好睇靚仔靚女

所以唔開名

都屌打emily

介紹埋利萬整車牌呀？

呢間酒店應該唔似有餐廳？

影相位又幾正既

仲以為你屌水泥

真

呢句真

呢個節目藍店廣告雜誌黎

做乜嘢變旅遊節目

edan 好似拍邊個都好尷尬咁

腳啊

好似水泥牆咁硬

林婷好似著圍裙咁

正過介紹fucking幫先

邊個監製
呢個一定係藍

兩個主持真係唔吸引

pinned

每集特色

佢今個節目啲衣著都怪怪地咁

親生仔比曬D稿佢９ＵＰ

集集都藍店，唔開名
扮咩

NBA

又係吳繼業

林婷真係自然好多 睇得好舒服

佢係咪第一次做主持

聽日9點

我老母都讚佢靚

Staycation嘛

製鹽工場

反正條女同水泥牆差唔多
又唔識嗌又唔識郁
重點係好撚平

因為呢4個要人carry

呢兩年大坑最出名係劣食啦

有冇大腸Fans 集氣

例子？

順興呢？

edan 做咩都做到好尷尬

浴缸都冇個

我都覺舒服噂啲

edan d稿太誇
少少over

幫你避開藍店

主持冇乜火花
如果係娟姐，yoshi, 強尼應該有火花好多

把聲好好聽
係要佢扮好活潑咁講野咁快差少少

想睇edan個人演唱會

想睇黃店可以睇今集 今晚趁熱食
仲有 空肚講宵夜

都係 今集靚過上次

一陣重loop廁所個part先啦

跟本佢就。。。
唔講，費事比人圍

我覺得edan好自然喎其實佢不嬲都係咁

Dixon係ok嘅
可惜連續三集都冇佢

啤酒廣告把聲係邊個？

staycation都係扑野架啦
點會四圍去

想做死佢地咩
俾啲機會新人啦

把聲無咁煩
今日舒服好多

有d尷尬
d詞仲尷尬

咪係
黃 ... 責

d 稿誇 佢個人又over
一發不可收拾

其實我都覺得ok
99地幾好

垃圾廣告

林婷同mcm正好多...edan好誇

不嬲都係咁鳩

佢不嬲就係尻

Dixon 係ok 無嘅

睇到有d 老尷

btw 警訊已 RAP

搵193應該都無Edan咁尷

焫焫焫焫焫焫焫焫著 一年得一首歌點都要撐架啦

林海峰

我都好鍾意

巴別橋

鳩鳩地幾正

林海峰都唔知？

個杯其實好靚

娟姐搞到yoshi喊

唔方平

邊度嚟

33個人鳩得黎好笑
但edan 係鳩到好尷尬

老細員工日鳩日屌手足
順興唔清楚
但對比三四年前真心難食

就係覺得有啲似 又有啲唔似
所以先上嚟問

依間OK喎

鍵盤

呢間唔係酒店嚟

鍵盤
其實係份稿咁寫定佢自己9up？

又串姐姐

Edan啲對白好尷尬

林婷好自然

鍵盤戰士

照稿讀咁...可能自由發揮會好d

仲要對住林婷呢d咁calm嘅女仔
2個都咁冷靜個節目會勁悶

我知 所以咪搞笑

屌你打速成

醒起以前細個成日玩打字機

有乜理由唔識

林婷又講鍵盤

鍵盤 之前又話個電筒係墨魚滑
真係睇到好尷尬

正確嚟講係成組B3都係鳩

林婷幾多歲

係
成日都諗住搞笑

edan啲gag 林婷完全唔接

有稿啊

咪係根本就有bias 好鬼難服侍

佢兩個d 節奏好唔同

照搞讀啫

下

間房放左幾部打字機有咩用

Edan RAP

是龜也是頭是龜頭

擺明太過膠廢是理佢

頂你唱歌cute到

所以咪問究竟係份稿要佢咁講定自己搞gag

93年9月 26歲

直頭反方向

在森林和原野

想睇 dixon

有無假柏

今集好似去咗台灣咁

假柏

好撚難接喎大佬

單眼皮黎講好少有人正得過林婷

D gag 真係好尷尬⋯⋯

也是賓周

又爆年齡

我知係稿 但真係好尷尬

希望聽日有啦

cls 對白

CLS

33自己係碼頭同阿叔阿嬸講fashion都唔覺得尷

呢套真係好悶 有林婷都救唔到

老師嗰三點？

老師果3點係邊

終於笑左 三點係邊

老師嗰三點

家長指引

應該咁講 睇part邊個囉
之前文西 edan同家英正好多 有比較之下今次真係有d失色

Edan又講鹹濕野

又大半集都同間酒店無關

好煩 呢個post成班打手
稿大哂咩 想搞gag可以講其他野
呢d野common sense黎

婷b 真係完全唔理edan

可能對手問題

你唔講都唔記得 上次好好多

整呢個盆栽要幾錢

應該係爆肚跟稿個啲完全唔得

林婷接唔到Edan啲9up

我係爵屎都覺得尷尬
佢係要自然發揮先好笑
好明顯佢地係照稿讀

想上

瘋狂９ＵＰ搞GＡＧ唔知佢想點

唔適合就係唔適合

頭先老師果三點擺明爆肚 好笑好多

No 唔計mirror go
仲同家英哥去過台灣

要有個有番咁上下carry先得

屌你老味性感小三角

幾時先有 dixon 呀

可能係NG到啲gag都冇哂feel

午砲個度

Emily都仲會應酬下Edan，林婷直頭覺得Edan佢都on9咁款

佢講fashion好撚charming

兩個都接唔到大家 搞唔掂

好多edan 打手就真 樣樣都係稿既錯

林婷先老尷ok

林婷嘅第一次

好西

所以都係 dixon 好

即刻變認真mode

ＦＥＥＬ 到婷Ｂ好想搵返MＣＭ

婷b呆左

雖然Emily煩啲 不過佢part edan效果出啲

edan flirt到

好sweet#yu

Dixon edan

所以我覺得呢個節目本來就應該要搵娟姐 強尼呢種part下 carry下

呢隻叫咩樹

點解咁多人話尷
我笑得出點算

Edan個腦轉得幾快

Eden

依個寫稿麻麻
個陣拍住only u 個稿好啲
無咁尷尬爛gag 天真嬌feel

識玩

鍾意林婷多啲 Emily唔係煩啲係好撚煩

其實我想睇磨腳毛

係 一講返佢熟個樣 即刻認真晒 但又有d 搞笑

帶女朋友

女朋友呢句ok wor

等緊瞓覺時間

cls 會唔會啲食物跌晒落海

避風塘真係劏到你一頸血

酒

flirt女依句真係正

c hing 走先
我頂住！

edAn

林姨幾冧Edan 對住dixon應該會幾cool

唔只你既 大家標準唔同

靚女呀

右邊推門原來餐廳

間餐廳咁隱蔽

林婷濕晒未

個門口型到

餐廳個入口

留意返PＯＳＴ內ＦＡＮＳ分布:
９０％ ＭＩＲＲＯＲ 迷
１０％ ＧＡＹ佬

依家先知? 上年去台灣文西仲勁

你話中間嗰度門可以返到 viuTV 我都信

講左咩

好想飲酒

搵唔到個門口喺邊

笑死

介紹親嘅都開唔到
又海洋公園又酒吧

珊珊

我諗如果強尼做應該好睇好多
又或者如果比edan做萬遊攻略就。。。

中到 sweet

紫蘇old fashioned好似幾正

我都試過

婷b應該去代言Trivago啦

同edan都係差4年姐

車
我都試過啦

大家都屙塞廁所

今日唔係無瞓覺丫嘛

edan成日話人成日住酒店

我都覺 頭先個下佢有怕羞到

塞廁所
兩集前笑edan

edan屙塞廁所好自豪咁

出賣朋友

依度，今日第一次帶女朋友嚟

要做屋企人

想當家人嗎

屋企人痴線!!!!!!!!

張相

想做我屋企人

第一次去點算

痾塞個酒店竟然2個都試過

做我屋企人

應該屌唔少女

訓了

瞓覺先係精粹

佢地好似溝通唔到咁。。。。

瞓啦

第一次帶女朋友去最浪漫係邊度
佢話呢度

做乜拉筋

你咪醉咗你兩個

個人係邊

呢啲就有圖

婷B呆能曬
心諗係咪有generation gap

有冇人搵到林婷

黑到咁點睇腳

喂乜都睇唔到

搞咩

搞乜呀

頂張被kick住咗

正常 靚仔識溝女
可能唔洗溝啲女都仆到黎

我miss左，edan講左咩

林婷似個少少淫既姐姐

今集瞓覺無野睇

呢個好笑

佢兩個啲說話

好flirty

一起身就睇 viu

半夜會唔會一齊訓？

唔係啦，一講到屙屎
原來大家都試過屙塞個廁所

我之前喺酒店都試過

化妝妹妹幾靚

好有共鳴

仲話乜林婷好唔想同佢part
林婷開心活潑到

朝早間餐廳就打開晒門既

屌今集又冇 dixon

喂 後面唔播多啲!!! 似係朝早唔多熟 後面啲對話好正喎

Dixon

食早餐飛哂 好似幾正

個職員唔睬佢地

Ching 我頂住
你走先

下集挪亞方舟？

強尼做咩都掂 好難比

聽日有啦

屌想做 dixon 抱個女仔

林婷話唔想做edan朋友
edan即刻話：你想做屋企人？

終於有dixon了 但又有Emily??

呢間係咪馬灣

黃金海岸呀嘛？

好明酒店啲被攝左喺床褥下面嘅感覺
瞓果陣已經好攰仲要用哂成個人嘅力拉張被出嚟

Emily對腳真係好正

屯門

做乜姐你

Dixon 聽日見

咪係!!!! 好明顯feel到夜晚去第二日fd咗好多

黃金海岸
藍到黑

我都覺得佢幾靚仔
又錫細妹

巴打你呢句應該點演繹

一見到佢係到抆就知佢要抆被
瞓酒店副被一要包實隻腳

又flirt

準備打丁

聽到我

又學到野

成日

都唔明張被攝入去估咩

林姨

edan林婷幾有火花
唔跟稿自己爆肚其實幾好笑

第二日進展到變屋企人?

窮撚冇錢去

上床第一件事就係抆返張被出嚟

三點嗰下真係笑咗

Edan呢啲好容易搞到女女表錯情

要整齊呀嘛

Dixon今日好少鏡頭 連辣伙頭都少 仆街viu

想做畀 dixon 抱嗰個女仔

船上flirt一次
餐廳再flirt多次

黃 ... 責

後面幾分鐘私下個啲位仲好睇

再比dixson 屌

我以為佢瞓瞓下腳抽筋

然後第二日姐姐清潔又會幫你塞返入去

覺得林婷長髮靚d

我想畀 edan flirt

平時啲稿太尷edan啱啱果兩句有返文西影子

我以為佢夢遊

其實集集都係睇呢五分鐘就夠數

咁靚仔真係會易沉船

邊撚個係 DIXSON

真 介紹酒店房同食野 後面訓教

林婷幾時留翻長髮
長頭髮靚d

長短都靚

聽日有你情夫

Viu成日幫EQ父母湊女

撞鬼
入住請敲門

次次都覺得好煩
要抆返出黎

我都想比佢flirt

一上床第一時間大大力抆出黎先覺得舒服

好鐘意eq一家

重點係瞓覺

冇計，全職媽媽幾家人，4個細路嗰家老豆老母都嚴肅得滯，海之子又婚變，有個靚仔（唔記得名）個老母又臭寸，係得返eq一家睇落最平易近人

Btw其實edan係sell才華sell全能
佢鋼琴8級小提琴8級hku畢業再識唱歌跳舞

大家可以睇吓佢啲表現

sapiosexual

完美嘅edan

好正

代表有人執過房

個樣好3尖8角咁

林婷真係好正

墨丸滑真係好恐怖

可能有啲人因為我地讚edan而更加對佢反感
小妹係到講聲sorry
因為呢粒仔真係好叻好talented亦都好努力
由係mirror既地底泥，做陪襯，冇人識
靠住自己既努力，係唔同節目既好表現先有而家既機會....所以我真係好緊張
佢應該都有mon連登po 我相信佢會努力改善架啦
希望各位巴絲可以比意見之餘都比機會佢佢仲新 會慢慢進步㗎啦!

Edan個style幾啱我典型嘅9upper

我都覺
大陸
支那

take it easy la 咩意見都會有 必經階段啦 你又唔使咁緊張咁唔開心既

我都想知

係咪真係養到4代

支持佢啦 但希望唔好盲撐
有d cm都想佢/節目好啦

真柏 所有正常樹冇病冇痛冇蟲害都可以上千年
盤景只係將棵樹縮細咁種
日本好多盤景都幾百年歷史 但佢地會換大d既盆去種
香港屋企邊有咁大地方玩 正正常常養都應該唔會咁易死既

收皮啦，人地講Edan就喺度盲撐，你死撐盲讚就得，人地睇節目讚其他鏡仔兩句你就發癲鬧人仲勁踩鏡仔，噁心到你！
人地睇個節目咋，講乜野hku彈琴唱歌，煩唔煩呀？然後扮唔好意思。。

咦hi乜係你呀 洗唔洗無啦啦話人嘔心呀
停啦 唔好騎劫個po

林婷唔係靚女

笑死Edan臨瞓前喺度拉筋
之後一起身我以為佢又拉筋
點知原來係抆返張被出嚟

Edan值得更多人嘅支持
一啲留言係想佢進步，例如懶音問題大家都唔會盲撐都想佢好想好知道自己嘅不足對於一啲批評佢嘅留言係可以睇到因為針對佢定係想佢好大家明白嘅加油啊呂爵安

Dixon
好撚正

黃金海岸都要介紹

btw dixon 有冇做 快樂童盟
好啱佢做喎

信和

dixon

開波了

又有艾美利

我都單身㗎 dixon

真係無住過黃金海岸

屌你
Emily淫能柒到

呢d節目點都有贊助架啦

屌死姣閪

喺香港 正常點會住酒店

FBI

叔叔

報到

你幾時生小朋友㗎

邊個黎

都啱嘅
都 31 歲

岩岩果兩個邊個黎

去過迪士尼

dixon 要同我生㗎

EQ

emily條褲好細條

而家無國出，酒店平左，有錢咪去下囉

好舊㗎喇喎呢間嘢

個大堂好老土

專家Dixon

DIXON

岩岩條女熱褲拉鍊黑色?
定係未到站

我想識叔叔

成日覺得敲房門重驚過無敲

唔知邊間係阿ken住過

屌你老味個景靚到

尾房

收左錢係咁上下

但都係要敲

扑野

會唔會又count fish

有冇圖

dixon 把聲

間房好舊

Same Q

emily對脾

終於有間房真係特別

無左前面堆住宅先靚
而家遮哂

成套節目都係睇人

下 黃金海岸酒店咁cheap架？

黃金海岸 斟水要出去 又冇煲俾人煲水on99

唔好迫我睇多次

乜撚嘢吸精

好聽就環保其實咪縮數

吸精

冇拖鞋唔掂

又吸精.....

dixon好cute

吸睛

又睇廁所
係咪畀 edan 傳染咗

我自己無敲開

裝雞蛋嘅兜

用啲垃圾做裝飾

吸你老母精，用埋啲支那字

吸dixon d 精

條女好撚煩
又吸精又CHILL
典型港女

好GRAND.............

廁所舊到呢

蝗語

Emily好瘦

你夠膽用酒店水煲?

自備毛巾我屌

屌你老母
毛巾蒸餾水全部同我攞返晒出嚟

環保仲用浴缸

環保但有浴缸
嘥水呀

都係似小學生勞作

D 裝修有d 娘

係咪真浸？快啦

一定係啦

好聽啲咪節約 真啲既咪cut數

毛巾又冇
拖鞋又冇

其實哩個節目topic真係好吸引
但第一件事換左哩條女！！！
煩撚到

自備床

想同dixon玩公仔

因為真係舊

無毛巾cls

大個女

想同 dixon 玩

黃金海岸酒店應該有20+年

be our guest係迪迪尼嫁喎

屌佢老母毛巾都冇

呢間正

自備房間

對髀有肉

Grand

福建Emily

酒店Up cycle
出房門有冇熄燈熄冷氣先？

都係小學勞作嗰啲勞作
垃圾再利用製造另一件垃圾

女仔:jm9

個層架咁多公仔

好多IKEA

我要姐姐

慳皮就慳皮啦, 環保

呢間就ok啦

黃色姐姐

獎品係 Emily
販賣人口

住得酒店就唔諗環保啦
乜7都冇點住呀

間房又幾正

呢家人玩完全職媽媽之後做埋kol

仆街，Emily 有個節目係同harry 哥哥係32台 做兒童節目
harry 會扮工人.... 呢集dixon 係咪做緊Harry

獎品係黃色嘅姐姐

有得屌就ok

想畀 dixon 抱

想瞓呢間

爸爸即刻想拎錢出黎

Dixon應該幾識湊細路

小朋友就岩

呢間連大人都會鍾意

竟然

畀你發現咗啲嘢

係咪無敲門

唔要陳安立？

呢間應該好撚貴

有毛巾個時：酒店啲毛巾好污糟，唔敢用

冇個時：乜7都冇

Weao嗰下真係好識

恐龍不了

做咩有條龍 去錯台wo

快啲畀佢做 快樂童盟 啦
一定好啱做 我都想畀佢湊

呢d家庭房黎啦

整爛點算

咁識溝女何況細路女

零零柒國寶

自備女

我全都要

晨早瞓醒有排骨嚇撚死

間房一定好撚多菌。
啲毛“晨晨”嘅嘢都唔知幾耐冇洗過，上手打個乞嗤，啲飛沫痴撚晒上去

傻仔
啲毛巾拎黎墊地又得
用黎鋪住啲個人用品又得
冇人叫你用嚟抹身

真
所以不了

Emily同dixon夾啲

呢間房幾似墾丁d民宿

個枕頭啊dixon

emily睇耐咗幾正
viu可唔可以簽埋佢

呢句笑左

又啱嘅 [osad]

隻恐龍真係刺繡？？

Emily 條底褲痕

流行經典

個老豆好撚矮

emily個pat幾正

又多個ching醒覺

十年

edan係小學雞

呢個位睇日落係幾正既

係香港搞環保從來其實都係cut cost既名目黎…

十年唔可以亂提㗎

有dixon味想買

人地仲洗瞓嘅

遊艇會結婚， 窮極有限

夠呀 會煲幾次先

隔離台下星期先有恐龍

edan 少做主持啫

爸爸頭殼頂有綠色帽
心情都舒暢好多

工作壓力大可以跳樓？

個老豆咁撚矮仲要生兩件
好彩係女姐
如果兩個係仔生出嚟好似suzuki咁矮呀
真係多撚謝個老豆

香港大把地方望到綠色野啦 駛撚住黃金海岸咩

矮先正

emily條褲洗唔洗咁短

今個星期出左啦

Emily係咪好鐘意係廁所扑

老竇都用得塊鏡

個老豆有錢咪得

edan琴晚同林婷第二節互flirt幾有chemistry

黃色姐姐好正呀

cut 飲筒係21世界最on9既野

林婷同Edan 夾啲

同人地老公一齊拍都著咁撚短裙

老師嗰三點喺邊

我都覺

101like咁叫kol

條女 平撚時又懶性感
又熱褲又露腰
屌佢老味一到水著又笠件白色t
睇catgirl 好撚過
把聲又撚煩

DIXON 叔叔好正

棚牙

好似下星期都係依個組合

唔關事叔叔姨姨155 160，表哥181

真
應露果陣就收收埋埋

好想用手拍落去

件白T真係屌佢老母，寧願你唔好去游水

silly牀褥

咁無波咪唔露
佢瘦露腰腳有咩問題

個老豆個樣都有啲似Suzuki

自己帶啦

阿豬阿狗都做kol 啦
佢算有知名度

emily三集好似呢集最短

3號鏡

對眼分得勁開
中間可以放多對眼

cut燈先仆街呀

101like都有廣告賣 有禮物收

咁你睇catgirl

Emily 對腳好撚正

其實泳衣有一件頭
你可以參考下辣火頭helen 件泳衣

全職媽媽個四個家庭都唔窮得去邊啦

拍得住連c雅

你都幾重口味

D 膠飲筒要留返比d循環再造比賽用

好賤啊你地

Dixon之前好似真係做過快樂同盟架喎

Shiga靚好多

點解今集仲未有cap圖
係咪仲研究緊鈣片

一定係會員
會籍聽聞唔平

到底咩係calcium chloride

正想問：個老母咁樣衰係咩水

等emily瞓覺

Emily得對腳冇波

想比Dixon湊

咁大盒禮物

珍？？？？

魚人黎講算靚咖啦,有得屌會屌

我以為係乾燥劑

好大條dick

嘩屌好似好好玩咁

好想同emily入去玩

香港隊

對腳都唔掂啦 之前泳衣成條竹咁

emily條褲

比Dixon 湊好幸福

好多人都做過 仲有Kathy仔

好想同 dixon 玩捉伊因

我地去就得個鎖匙扣

屌 好想玩

如果我仲係小朋友，一定攬埋emily姐姐隻腳到，臉貼住佢大脾位

好想比Dixon捉同制伏

我想捉黃色姐姐

想捉Emily 對髀

粗重嘢交俾我

點解可以正到咁，對眼根本離唔開佢對腳

屌係廢物利用比賽都係用啲冇用過嘅筒同杯

dixon視角

爬滑梯係例牌野

好白肯定好滑

cam man唔識做

好撚正

dixon 識玩
跟住emily 後面j腳

鐘意Emily 隻腳嗰啲巴打係咪J開筷子

EQ冇停過

比人串

滑梯底爬上去cls

你未見過真筷子腳

mean

病毒溫床

影呢pair人把撚咩

個摩天輪大左少少

廁所位

小朋友指定動作啦
大人點爬

個tea好渣，完全唔靚

真，冇人識佢哋

佢唔講我真係唔知係摩天輪喎

其實emily幾大？佢應該同Dixon差唔多啫

個摩天輪識唔識轉

兩公婆好尷尬.....

最高果層

兩公婆講嘢好mk

青頭先鍾意呢啲筷子腳

企起身都爭D拎唔到

我奶埋你果份

d對話做乜9

今集起碼全集都係介紹酒店算係咁

廢噏show

膠到好核突

老母真係好L樣衰

Where is 蝴蝶

轉落嚟咪得 好似酒樓啲轉盤咁

個老豆咁gay嘅

係因為附近冇其他野玩

因為附近乜都無

蝴蝶呢？

係符合返expectation

因為附近都冇其他嘢

叔叔點解你咁渣ga

完全冇望過其他野

應該幾好奶 好白滑
一定皮薄好易敏感

今集酒店夠大

比得起錢買足一集

啱啱好大隻果啲

蝴蝶天堂無蝴蝶

乜黃金海岸咁多嘢玩㗎咩

Suzuki又瘦又矮

唔錯唔錯

轉得到咩 會唔會轉轉下跌咗

鳴謝x氏夫妻借出姊妹一對

成個樂園剩係服侍佢地幾個

邊個黎？

原來咁多嘢玩

係囉

道友咁

咩劇情黎

帶多左兩條女黎做花瓶?

好玩咩

咁撚慢

又叫

2個綑路女冇表情又唔high, 成件事好老尷

啱啱先開始睇 Dixon係咁用隻公仔講嘢好QQ

死黑警

Dixon咁好戲

Dixon幾長氣

想屌到Dixon大嗌

條仔鳩叫d 乜

樣樣都係$$$

戴好頭盔先

咁撚慢都叫
jm9

想睇edan嗌多啲

幾長氣

dixon 不嬲 QQ

Dixon交戲

白滑已經夠殺啦

交戲扮刺激

好多 比錢就有

嗌乜鬼

唔大嘅酒店點講足一集

有dixon好睇好多

龍鼓灘bbq咁撚遠

龍鼓灘另一邊喎

又露腰

Emily好淫

條褲真係好細條

佢兩條囡有無ig

去龍鼓灘咁遠

CLS Emily想勾引人地老公?

Dixon有無咁驚 好假

睇耐左條友個老公好似以前大台一個gay

Dixon驚係咪因為淨係可以用一隻手拉住，一隻手要揸機

住黃金海岸去龍鼓灘燒野食

條女又露腰
淫到

搭巴士仲要轉車，成粒鐘先到

老公點忍到唔望emily對腳？

一個東一個西

emily綁埋tee

換左衫

其實愛美麗姐姐幾得意

BBQ大結局？

其實係咪成間酒店得佢地幫襯？

揸車都接近半個鐘